有冇人覺得太長命都唔係好事黎

細個返學時好似無憂無慮冇咩壓力咁，但係大個左終於知道做野辛苦，當一個人２０－２２歲出黎做野，到６０歲退休即係仲有４０年要捱，仲未計退休之後個２０年有冇咁多錢養老，計落好似冇咩著數咁

有錢就長命啲，無錢就唔好啦。

佛曰：受身無間者永遠不死，壽長乃無間地獄中之大劫。

40歲夠了

如果一百歲都無病無痛行得走得我又唔太介意睇住身邊嘅人一個一個死嘅

父母如果走咗都唔知人生有乜目標

健康就長命。唔健康就不了。